電單車壞了~

真心好笑

說到做到

轉唔到直呀架車

黑色幽默

屌, 呢個真係正, 笑到停唔到

不能只有我看到, 大家一齊黎笑下

好撚高質